i7 10th Gen Vs i5 11th Gen 買邊部好??

想買部XPS
唔打機， for 畫下圖同埋多mon睇股票咁樣
以上2部邊部好

畫圖 ->睇顯卡
多mon睇股票 ->是但買部I3都夠做

咁i5 11th Gen 有Xe graphic 即是好過i7 10th Gen?

1135g7 你當勁過1065g7 10%左右喇
不過抵就一定12999果部抵
多500gb ssd,仲平2000既
淨計CPU我個人估計差距$500左右

新貨 vs 清舊貨
咁 i7 果部的確抵玩 d...

即係 新代i5仲勁過舊代i7 10%?

Yes, 你睇benchmark 就知

成2千蚊差價, 你打去問下仍有無得升粒CPU好過啦